各位香港人，感謝你們

小弟係6月9日就開始同咁多位手足一齊並肩作戰，每次都同咁多位一齊打機，但不幸地係一次online個時就陣亡咗，依家就只係仲有命仔去參加和理非活動，同做冷氣軍師為大家加油，好對唔住大家。

小弟一直都係做CD-COM，無乜點發過post，估唔到第一個post就係要多謝大家。

給勇武：
好多謝曾經同我作戰過既手足，你地咁大犧牲，為咗香港依一個屋企可以付出自己既前途、家庭，縱使依家出去既風險好大，但你地都繼續上前，願意繼續對抗全港最大既黑社會，每次係睇住直播都覺得好唔開心，好想大家一齊平平安安返屋企，尤其依家班狗改曬策略，我知大家已經唔怕死，但大家記住除咁要Be water 之外，要Be smart，我地永遠都唔夠武力去對抗，所以要記住打游擊，目標達成就要走，要相信身邊手足，要捉實身邊手足，最後大家要記住要留返條命，要同和理非一齊煲底相見。

給和理非：
好多謝你到今時今日都唔同我地割蓆，多謝你地體諒我地，又願意慢慢行動升級，我地明白大家有大家既難處，要每個人都一齊係前線係一件無可能既事，但多得你地係背後支持我地，我地先至可以繼續走落去。不論係咩程度既和理非，希望你地可以繼續食黃店，出黎遊行，以不同的方法繼續向極權政府對抗，要堅持落去，同勇武一齊煲底相見。

給文宣組：
好多謝你地一直以來既工作，你地設計咁多高質文宣比一般大眾睇，解釋返每一次行動的理念同目的，去幫前線手足消毒，如果無咗你地，我地可能早早已經失去中立支持。多謝一啲和理非係放工好累個時去連儂牆貼文宣，即使比人撕走幾多次都好，第二日都總係會補翻曬上去，甚至依家開始擴大連儂牆，每貼一張海報就會有多一個人去接觸CCTVB以外既資訊，你地既工作雖微不足道但十分偉大，多謝你地。

給非建制派：
原本依幾年對你地都無乜希望，但依一次運動對你地改觀，多謝你地拋開道德枷鎖，係五月打咗一場漂麗既議會抗爭，多謝民陣四個月來主辦多次遊行，多謝毛EE不割蓆，多謝所有曾經落過場既立法會議員去調停班狗幫我地爭取時間，亦多謝一啲泛民私下幫忙，我知有時你地因為身份問題而唔可以大高調，所以都請你地要繼續做好你地既本份，放開成見，打好今次場區議會選舉以及下年既立法會，係政制內比多啲壓力比政府。希望有一日煲底同你地一齊慶祝香港有真普選。

太多人為今次運動付出，恕小弟不能夠逐一去多謝，但希望大家可以記住我地當初既口號「兄弟爬山各有各做」、「不割蓆不篤灰不指責只提點」，雖然條例已經撤回，但我地仲有共同既目標，回應五大訴求，撤回禁蒙面法，解散警隊。我希望大家依啲目標未完成之前，大家繼續互相扶持，堅持落去。我好希望有機會繼續同大家一齊大叫
光復香港
時代革命

112 維園見

多謝你嘅付出